突然想飲咖啡

聽講ICAC啲人沖得好好飲
可唔可以上去問佢地拿一杯

can